黑警都係要死老母，唔可以就咁忘記

死黑警，依家扮和平，屌你老母臭閪

快撚啲死，一撚定要蘆偉聰出嚟孭飛

勿忘初衷，烈士既死唔係一日就可以忘記，唔係換咗200萬人就算

班黑警點都要清算佢地
及其家屬都係

出得嚟行，預左要還
PUSH